[政府工] 飛行服務隊見習機師

有冇人報左